何淦途算唔算係波台唯一一個真係上過擂台既手足？

雖敗猶榮

本來gap王可以成為下一個，可惜...

發覺牙達同Gap王都鐘意笠水

唔好將我地教主同笠水王比較

牙賓 屌你

你影衰晒我地熱血公民

認同

波台=熱血公民digital marketing department

呢句真牙滿仔

熱血公民有一半人有上波台

其實佢幾靚仔

光頭喎清

牙達邊有笠水牙

你都笠水wor iwobi

hi熱犬

我邊有==

代打啦仆街

夠膽講反熱血既都係賤種狗

食屎啦死熱狗
呢度我地本民青主場呀

終於認了

左至右
何金水 賓科 BoA 六日子 Milk 綠豆

邊有得代嫁

唐狗bb

為理念而戰既人，最終一定會戰勝為金錢而戰既人！！ (何金途，2014)

熱～～～～～～～～～狗

未贏啫,好快會